%-------------------------
% Resume in Latex
% Author : Jincong Li
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Ensure UTF-8 encoding
\usepackage{ctex} % Add this line for Chinese support
\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{multicol}
\setlength{\multicolsep}{-3.0pt}
\setlength{\columnsep}{-1pt}
\input{glyphtounicode}

%----------FONT OPTIONS----------
% sans-serif
% \usepackage[sfdefault]{FiraSans}
% \usepackage[sfdefault]{roboto}
% \usepackage[sfdefault]{noto-sans}
% \usepackage[default]{sourcesanspro}

% serif
% \usepackage{CormorantGaramond}
% \usepackage{charter}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.6in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1.19in}
\addtolength{\topmargin}{-.7in}
\addtolength{\textheight}{1.4in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large\bfseries
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate pdf is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[1]{
  \item\small{
    {#1 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\classesList}[4]{
    \item\small{
        {#1 #2 #3 #4 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{1.0\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & \textbf{\small #2} \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeProjectHeading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{1.001\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \small#1 & \textbf{\small #2}\\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[1]{\resumeItem{#1}\vspace{-4pt}}

\renewcommand\labelitemi{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}
\renewcommand\labelitemii{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=0.0in, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%  RESUME STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

%----------HEADING----------
\begin{center}
    {\Huge \scshape 李金聪} \\ \vspace{1pt}
    5955 Student Union Blvd, Vancouver, BC \\ \vspace{1pt}
    \small \raisebox{-0.1\height}\faPhone\ 778-227-0379 ~ \href{mailto:x@gmail.com}{\raisebox{-0.2\height}\faEnvelope\  \underline{Conroycong@outlook.com}} ~ 
    \href{https://linkedin.com/in/jincong-li-33a23719a/}{\raisebox{-0.2\height}\faLinkedin\ \underline{linkedin.com/in/jincong-li-33a23719a}}  ~
    \vspace{-8pt}
\end{center}

%-----------EDUCATION-----------
\section{教育背景}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {不列颠哥伦比亚大学}{2023年9月 -- 2024年9月}
      {机械工程硕士 - 计算工程}{温哥华, 不列颠哥伦比亚}
    \resumeSubheading
      {不列颠哥伦比亚大学}{2018年9月 -- 2023年5月}
      {应用科学学士 - 热流体}{温哥华, 不列颠哥伦比亚}
  \resumeSubHeadingListEnd

%------RELEVANT COURSEWORK-------
\section{相关课程}
        \begin{multicols}{4}
            \begin{itemize}[itemsep=-5pt, parsep=3pt]
                \item 流固耦合
                \item 有限元方法/分析
                \item 计算流体动力学
                \item 流体力学
                \item 飞机气动
                \item 航空推进系统
                \item 机械振动分析
                \item 材料力学
                \item 变分法
                \item 工程数据分析
            \end{itemize}
        \end{multicols}
        \vspace*{2.0\multicolsep}

%-----------EXPERIENCE-----------
\section{工作经验}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {立林集团}{2020年5月 -- 2020年8月}
      {金属处理工程师实习生}{中国, 天津}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{掌握了使用起重设备运输原材料的专业知识。}
        \resumeItem{获得了金属加工工艺的实践经验，包括回火、锻造和铸造等过程，深入理解了冶金技术。}
        \resumeItem{操作CNC车床和铣床，展示了在精密工程任务中使用尖端机械的熟练度。}
        \resumeItem{研究了不同成分和相应百分比含量的钢材的独特性能，深入了解了冶金特性。}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd
\vspace{-15pt}

%-----------PROJECTS-----------
\section{项目经验}
    \vspace{-10pt}
    \resumeSubHeadingListStart
        \resumeProjectHeading
          {\textbf{不同波浪条件下的船体模型分析} $|$ \emph{SimFlow, Gmsh, Abaqus, Calculix}}{2024年5月}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{利用SolidWorks和Gmsh创建并网格化所需的域，确保测试收敛性。}
            \resumeItem{在UBC的Sockeye和Compute Canada的Beluga上使用SimFlow进行带有网格运动（ALE）和多相流的模拟。}
            \resumeItem{对船体模型（包括DTMB 5415和BURNSi基准水下辐射噪声模拟）进行频率和振动分析。}
            \resumeItem{修改用C语言编写的求解器文件，以模拟不同的波浪和海况条件。}
          \resumeItemListEnd 
          \vspace{-20pt}
        \resumeProjectHeading
          {\textbf{加压实验装置} $|$ \emph{CFD(Ansys Fluent), SolidWorks, Abaqus}}{2022年9月}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{设计并建造了一种复杂的流体实验室设备，用于研究气泡在非牛顿流体中的行为。}
            \resumeItem{在SolidWorks中设计并建模支撑基座，并在Abaqus中验证其性能。然后用8020材料构建，在此过程中获得了构建8020材料的实际经验。}
            \resumeItem{学习了加压装置中密封结构的技术知识和相关法规，如CSA B51。}
            \resumeItem{发展了项目管理技能，特别是在预算估算和控制方面。在项目过程中获得了应对需求变更和沟通障碍等意外情况的经验。}
          \resumeItemListEnd
          \vspace{-45pt}
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{货机机翼设计} $|$ \emph{CFD(Ansys Fluent), XFLR5, MATLAB}}{2021年11月}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{为货机设计了一种带襟翼的机翼，以在给定约束下实现最高起飞重量、最短飞行时间和最低燃料消耗。}
            \resumeItem{在MATLAB中对飞机进行数学建模，以跟踪其在起飞、巡航和着陆条件下的性能。}
            \resumeItem{通过在Ansys和XFLR5中建模机翼并调整翼型和襟翼的形状，优化机翼的升力和阻力系数。}
          \resumeItemListEnd
          \vspace{-20pt}
      \resumeProjectHeading
          {\textbf{公交车司机的电动空气净化呼吸器} $|$ \emph{SolidWorks, MATLAB}}{2020年10月}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{设计并建模了一种设备，包括一个适合司机头部的头罩、一个通过螺纹连接附件连接头罩和过滤系统的管道，以及一个吹风盒，其中包含一个泵，该泵将气流通过PAPR和过滤器驱动，以去除COVID-19颗粒。}
            \resumeItem{根据每个组件的实际价格估算PAPR的平均成本，并与其他现有的商业PAPR进行比较。}
          \resumeItemListEnd 
          \resumeSubHeadingListEnd
           \vspace{-20pt}

%-----------PROGRAMMING SKILLS-----------
\section{技术技能}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{编程语言}{: MATLAB, Python}\\
     \textbf{建模与分析工具}{: SimFlow, Abaqus, SolidWorks, Ansys Fluent, XFLR5（气动）, MATLAB\&Simulink, Arduino} \\
     \textbf{基础工具}{: Office, LaTeX} \\
    }}
 \end{itemize}
 \vspace{-16pt}

\end{document}
